西鐵新出環保車廂？

天氣熱到岸鳩
上到車無冷氣
一係就弱冷
屌你老母

利申:大西北 焗搭

點解大西北就焗搭, 我唔撚明

+1 咁撚多九巴唔搭？

快10鳩幾倍wor

個個住閪鐵站附近

講得出依句你一定唔係大西北人

大西北點會焗搭
市區就真係焗搭

焗住黎搭西鐵

市區支那車都好焗

968過海應該快過西鐵